【堅持返工】新蒲崗文員獲批病假仍上班 上司勸阻不果報警求助

新型冠狀肺炎疫情持續，一名女文員帶病上班，上司勸阻不果報警求助！警方指今日（22日）早上10時許，接獲一名68歲姓連男子報案，他指其58歲姓潘女員工，拒放病假遂報警。警員接報到場，女事主自行離開公司及回家，暫列雜項處理。《香港01》記者到現埸了解，涉事公司從事塑膠機械製造業。有職員表示，女事主從事文職工作，她非患上新型冠狀肺炎。對於女事主拒放病假的原因，有職員透露：「佢有責任感！」

個員工就傻嘅
有病假仲返工

個老闆就癲嘅
咁樣走去報狗

紅A?

賺人熱淚

責佢老母任感咩
做咗幾十年都一事無成驚炒咋

有冇咁撚鍾意返工

奴性惹既禍

會唔會有其他問題
正常打工仔仲要比錢買醫生紙放假

報狗 good job

可能7日大假，sick leave 扣錢

獅子山精神

鬼上身?

返工返工 我愛返工

本身可能有勤工獎

冇糧出嘛

兩條廢老拿拿聲

我一入未入棺材都要返工

無意思，grant左SL比你都仲番工就當你係義工

垃圾腦細
又會唔比人番工都有

惡意播病毒，拉佢去坐監

勤工獎可能有3-500，加埋睇醫生錢又2-300
一個月搵得唔多既都會照返

可能日日係個位咳

批病假但no pay我諗好多人都唔會放
香港人錢大過天
放無薪假斷手斷腳都返工
返去坐都好

58歲老員工 公司無左佢唔得嫁

手停口停

入左都可以返

拎左假仲返工
發生意外保險會唔會唔包

示威可以，但唔好阻住我返工

病假唔係一定有錢.....

個老細有咩問題？
畀我知你病我都唔想你返

套嘢叫咩想download

其實係被病假定咩? 如果好等呢日人工洗點解會請病假?

係咪老闆逼佢no pay sick leave?

有冇link?
想睇晒成篇報導

直接no pay leave 都得
唔洗被病假

平時sick leave就嘈嘈貢

識玩

我覺得似勤工獎 返少一日冇2k啲fd

報得狗九成係藍絲啦

如果係no pay既話員工本身都唔會apply啦

我覺得係老闆見佢有唔舒服，驚佢有武肺先批病假比佢叫佢走

老一輩真係會唔肯放假 我公司有個呀叔係到打左差不多30年工 一次病假都冇請過 ON99

呢個年紀嘅”女工”
9成都係低下階層,俾人壓榨嘅一群
唔明兒登仔笑9人地奴性重有咩意思

邊個病咗唔想抖吓
仲要返工做嘢貪好玩?

係咪佢哋之前有咩過節，女員工專登返去傳染個老細

可能本身就好憎個老闆 專登唔放放嚇下佢

問題係而家有支那武肺，僱主僱員都可以有幾個解讀

香港人真係好鍾意返工

文員喎

你以為新蒲崗返工就會係車衣女工?

真相

有冇WhatsApp/TG貼圖包

冇嘢阻到我返工，老細炒我都要返

係愛定係責任

捉個病人緊係報狗啦 唔通call律師咩

make sense

無野做都要係公司ot扮工

感動了香港一眾資本家

有朋友重病，打完針照返工，老闆想車埋去返屋企都唔肯
做創作行業，話靈感到一定要搞埋先

勤工獎有2K梗係執著啦
但通常都係得幾舊水咋

藍絲訴求係返工

2girls1cup.sticker

fd既老母
30年未放過sl al
公司淨係新年放到初十

心水清

睇公司 有D 好鍾意勤工獎整高D 迫你地番足
比如本身想16k, 就14k + 2k 勤工咁
2k 勤力以前街邊行過見到大把 尤其飲食業
但篇野好似係文員 文員我就唔係好知行情

香港人真係神奇生物

可能仲要no pay sl

應該屋企有人失左業

借位

入黎就係睇黎先生

58歲唔意外啦

做過舊區工廠大廈入面D公司仔都係幾舊水
仲要無病假準時返工(日日打卡個D ON9野)

呢D阿姐隨時老臣子做左二幾三十年都郁唔到仲要人工唔低個隻
但真係為左幾舊水好撚執著

屌

仆街嘅工會係咁
以前細個返過份都係
份勤工好似二千
請假遲到扣勤工
病左請一日扣五舊仲要畀返錢睇醫生拎醫生紙
病一病無成八舊水

文員返多返少對間公司影響冇飲食咁大
通常得500
其實咪姐係扣定你份糧
度縮既公司先有勤工

58
過多2年都退休啦屌

D傻西覺得有獎
好撚鍾意返足工又準時

咁有頭髮冇人想做張建宗
擺明刻薄都冇計架

68歲上司

痴線 奴性到呢個程度？
定係有其他原因？

勤工只係港資扣糧手段

做到一百歲

on9

唔撚係講笑
我公司都有咁既人 死都要返工

然後仲好自豪咁講 打咁耐工都冇請過病假好威威 但咁忠心 公司都仲係出緊兩皮野人工 做到死下死下 真係奴性重撚到ON9 做壞晒規矩 D後生比佢累撚死

真攬炒

太低估香港人鍾意返工嘅程度
小則老婆生仔家人離世
大則世界大戰地球滅亡
香港人獅子山精神一樣狗衝返工
想阻止香港人返工？OMDB！

做創作真係好神奇。
公司之前有同事試個做到OT，老細行過叫佢收工聽日先做。條友屌鳩老細阻著佢

痴撚線

B哥？
讓一切隨風？

罪名:返工

責任感？係窮呀屌你個閪

有啲公司隔離期間唔出糧
sales連老底都冇
公司要你唔返工 但無薪
啲人咪寧願返工

文員仔幾錢人工丫，

但如果 傳染左 其他更高薪更搵錢既同事，仲得不償失

佢呢個係奴性重，唔係責任感重。

真係唔明點解上一輩咁撚驚請病假
唔計no pay sl果d
要假紙可以去中醫 診金60+假紙40 100蚊內搞掂
100蚊扣返車錢食飯錢 休息下都抵返

如果有醫療卡 sl full pay都未撚請過真係反人類
以前阿姐就係咁
好撚自豪病到出唔到聲都返工
而佢既工作內容多數係聽電話

老闆唔比人放病假又比人話
唔比人返工又比人話

大把呢d人,我公司都幾件,年齢層由三十到五十都有。。。。

有病會傳染

可以老闆借刀殺人

MGM

可能同老闆有仇

港豬學野

功夫對白？

放左病假但員工繼續返工，之後係公司出事個老闆好似會食哂
如果真係有事個員工屈個老闆迫自己返工又係口同鼻拗
今次我覺得老闆無做錯喎
利申唔識亂估

肺炎可以
但俾我返工好嗎

呢種新聞全世界應該係香港獨有

Diu好似見到自己咁
病咗都敢請病假

舊一代人就係咁既環境下長大